迷惘一問 求解答。。。

其實大學GPA重唔重要??
會唔會對之後搵工作影響好大??
Year 1 GPA 得2.52 見到班fds全部過三...
而家又開始exam 乜都唔識咁 自己英文又渣。。。
求解答

咁中學校內成績重唔重要、人地睇唔睇？
你幾時見過中學成績好差
會比大學收？
唔係話冇
但好少好少
而你唔會係其中一個

唔通唔重要就真係咩都唔理唔溫等quit u咩 之前衰咗無得改變㗎啦，嚟緊每一次都俾心機啦，英文渣咪學多啲囉有咩好解答